Maar eindelijk, net zoals ik voorbij zeilde, _flash_ komt het licht in Mary Jane's raam!
en mijn hart zwol op plotseling, graag buste; en dezelfde seconde dat het huis en alles achter was mij in het donker, en zou hier nooit meer voor me zijn wereld Zij was de beste meid die ik ooit heb gezien en had het meeste zand.
Het moment dat ik ver genoeg boven de stad was om te zien dat ik het kon maken Krapkop, begon ik scherp te kijken naar een boot om te lenen, en de eerste de tijd dat de bliksem me een liet zien die niet was vastgeketend pakte ik het en duwde.
Het was een kano en werd niet met een touw vastgemaakt.
De sleepkop was een rammelende grote afstand af, weg daarbuiten in de midden in de rivier, maar ik verloor geen tijd; en toen ik de vlot eindelijk was ik zo muf dat ik gewoon een keer zou gaan liggen om te blazen en te hijgen als ik het kon veroorloven.
